換機換乜好

之前用開andriod機用過samsung LG4宜家有啲想轉iphone
我應該換iphone6s 好定7好? 人地話6s好啲播片啲聲集中啲又有可以一路聽歌一路叉電...定係等s8好做番3星狗